\begin{problem}{cho}{1s}{256 MB}{stdin}{stdout}
Sau nhiều năm, cuối cùng phù thủy Byteasar cũng tìm thấy văn bản lời cầu khấn triệu
hồi Imp Nhị Phân Vĩ Đại để trả lời câu hỏi muôn thuở của nhân loại: Liệu P = NP?.

Tuy nhiên, để hoàn thành nghi lễ, cần phải xướng tên đầy đủ của Imp, mà Byteasar
chưa biết. Người ta chỉ biết rằng tên đầu tiên là một từ bao gồm đúng 100 ký tự. Đối
với Imp nhị phân là tốt, đó chỉ là các ký tự 0 và 1.

Byteasar có thể thử nghi lễ nhiều lần (nhưng không quá $222$ lần, sau đó cỗ máy giả kim
cũ kỹ của cậu phải tạm dừng). Nếu cậu nói đúng tên Imp ít nhất một lần, nghi thức sẽ
thành công và Internet toàn cầu sẽ thay đổi mãi mãi. Nhờ trực giác kỳ diệu của mình,
sau mỗi lần đoán tên, Byteasar sẽ biết chính xác mình đoán đúng bao nhiêu ký tự trong
tên Imp. Tuy nhiên, Imp rất thất thường, và thỉnh thoảng thay đổi tên riêng của mình.
Chính xác hơn, sau mỗi lần xướng tên thất bại của Byteasar, Imp rút ngẫu nhiên (theo
phân phối đều) số $k$ từ tập $0, 1, \dots, 99$. Nếu ký tự thứ $k$ được Byteasar nói đúng trong
lần thử này, Imp sẽ ngay lập tức đảo ngược (0 thành 1 và 1 thành 0).

Là người học việc của một phù thủy không may mắn, bạn phải giúp Byteasar đoán tên
của Imp - hãy làm điều đó nhanh chóng, nếu không Byteasar tức giận có thể biến bạn
thành hòn đá.

\cpsec{Chi tiết cài đặt}

Để có thể giải quyết vấn đề, cần thêm thư viện vào đầu của chương trình

\mint{cpp}{#include "cho.h"}

Thư viện cung cấp hàm:
\mint{cpp}{int recytuj (const std::string& proba)}
hoạt động như mô tả ở trên - nếu chuỗi proba giống với tên thật của Imp, chương trình
của bạn thoát ngay lập tức và AC test này. Nếu không, hàm trả về một số (từ 0 đến 99)
bằng số ký tự khớp với tên thật. Sau đó, nó chạy một đoạn mã sau:

\begin{minted}{cpp}
int k = rand() % 100;
if(proba[k] == real_name[k])
  flip(real_name[k]);
\end{minted}

Trong đó \verb|real_name| là tên (bí mật) của Imp và \verb|flip()| đảo bit k từ 0 thành 1 và ngược lại.
Đối với mỗi truy vấn, đầu vào phải là một chuỗi có đúng 100 ký tự 0 hoặc 1. Ngoài ra
bạn không thể gọi \texttt{recytuj()} nhiều hơn 222 lần.

Nếu bạn vi phạm bất kỳ quy tắc nào trong số này, bạn sẽ bị WA.

Tên Imp ban đầu được đặt ở đầu mỗi test.


\end{problem}